動物台星期六返工打氣區

唔打

差咁呢張圖wor ching

依家d90真係唔挨得

舉報下d黑工發洩下啦

禮拜日翻 屌你老母

做工苦，難道不做工就不苦嗎？

他媽的 太有道理了

一齊落公園一啖煙一啖酒

飲撚死你啊

我係人做人 ng 會 die

痴線

收島風豬港澳大橋樓豬有份起

不夠膽用了 害怕安全問題

zoi

我手工出名高質素

不想做人了

下星期六紅日
我地返六日既手足又嬴